點樣消除自己一啲奇怪嘅觀念

明明唔想咁諗 好似自己折磨自己咁 完全無free will